假設你依家確診咗武肺，而你又參與咗早排被定性為暴動嘅集會，你會唔會呈報？

講咗，有機會會拉你
唔講，又好撚自私
你點揀？

講
唔講

沒有暴動 只有暴政

但你仲喺依個政制下

美國示威好勁 我哋可以做啲乜？

唔好鬥慘
試想你會唔會咁關注其他發生嘅事，唔好提出唔對等要求

成件事係美警唔啱不道德，之前一路累積嘅怨恨大爆發，應支持&connect 美國人民再曲線帶到香港嘅情況

國際戰線見

P牌推唔起唯有好似癲狗各個post吠

你答路過而遇上警暴滯留喺附近一陣唔得？
真係得2個揀？